搞多次全民罷工有無得諗？

如題。我已經唔知仲有咩可以做到。

自推10連

自推10連2

全面不合作運動 癱瘓香港

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

自推10連3

自推10連4

721 811 恐怖分子

聽日就罷？

係咪應該大遊行》死線〉大罷工

自推10連5

推，支持

自推10連6

講到尾 林鄭同堆狗都係正仆街
實會俾天收

有 不過要時間做文宣

搞吧，今晚和屠城無乜差別，我懷疑有幾多人訓得著

罷工不如全力升級搞機場

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

自推10連8

唔只係一日，係日日

自推10連9

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

自推10連10

自推10連11

麻布袋、搵仔女